50萬! 50萬訂閱! 香港最成功的youtuber 4年達到50萬!

大j好波

on9閪大J

垃圾小學雞先會睇大J

幾多人係買番黎？

大J

大J好波

大j?邊撚個係大j?

大J你都唔識

見識好撚少

D垃圾唔撚識

大J =香港casey netistat

岩岩先識 唔入呢個post都唔知佢係邊個
睇黎都係2打6

我同事個仔好鍾意睇佢

digitalrev百幾萬喎

睇哂

推

香港得50萬個人讀小學咋？

有50萬個小學雞

仲要累積
4年嚟有幾多小學雞畢業走咗
所以4年嚟得個total 500k小學雞訂閱過
利申唔撚識條契弟

大j 已經唔再係我師父

做左成兩年先得個50萬 可以收皮啦

屌柒你同事唔識教仔啦

當堂嚇左跳

係唔係香港最多

南亞撚

大J係幾好睇
班上有九成同學都有追開
其餘一成就啱啱開始追
高質

唔撚係掛.jpg
我2個都有睇 一睇就知大j抄幾多cassy既拍攝手法 甚至開箱片都係抄

幾多小學雞唔知佢係係高登扮女人做戇鳩之後屌返高登轉頭

條友搵好多
佢studio要8萬一個月，唔知港紙定新台幣

支持大丁

借完高登上位屌返轉頭佢都算第一人